加泰事變最恐怖係教左中國封殺港獨而國際社會無光環批評

港獨公投
中國可暫廢一國兩制
用煽動罪拉埋港獨攪手
美，英，歐盟個個身有屎，
無得理直氣壯批評中國

而家要諗過到底
中國暫廢一國兩制時
港獨領袖係用香港普通法審叛國罪
定係直接用大陸法審叛國罪
跟大陸法就死緊

其實話俾大家聽所謂國際援助係鏡花水月都係一件好事.